Cherry Bullet Aloha Oe Unit poster

支持

孝淵2.0個樣睇落後生左

係牙雪2.0

嗰件係賓妹2.0...
孝淵2.0係日本妹喎清...

吓 咁姐係邊個

同牙巫一樣都係釘升物先嗰件...

全部都系釘升物先 玩禾？-.-

點解係孝淵2.0

1. 跳舞勁2. 唱得幾句 3. 都係淺色頭髮 4. 講靚既話第一時間唔會諗起佢先

D腳白雪雪想奶到佢地甩皮

Remi幾黑

退到得返4個

點4個呀

牙美腳仔好似ok

errrrr